# Треугольник Паскаля

~~Больше, еще больше вывода в консоль~~ Напечатайте `k`-ую строчку [треугольника Паскаля](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A2%D1%80%D0%B5%D1%83%D0%B3%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%B8%D0%BA_%D0%9F%D0%B0%D1%81%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D1%8F) в консоль.

*Посмотрите файлы в папке `tests`, что от вас ожидается. Обратите внимание на отступы.*

## Примечание

Нахождение числа сочетаний и факториала необходимо вынести в отдельные функции.
